有冇人覺得女朋友check男朋友電話好戇鳩

你老味一齊嗰陣又話信我到頭來又check我手機雖然我手機冇嘢畀佢睇到但係我都覺得好戇鳩有時想畀啲驚喜佢都畀佢發現咗好撚冇隱

分手囉

我都係緊張你咋

又話信驚乜9
冇野好緊張

一直覺得互相都唔應該check手機
係有唔信任既就應該拎出黎傾
Check手機即係點？審犯？我覺得好唔尊重個人私隱

sorry啊bb 我冇安全感咋 但都唔洗上黎唱我架

岩呀

其實check都無咩意思
要暪你總有方法

我男朋友話信我
成日襯坐巴士瞓著拎我電話check wts ig wechat
仲要係拉到最底 幾年前個啲都睇
我有次半醒偷睇到無岀聲廢時尷尬

我女朋友直接拎泥睇乜都睇驚死我偷食

冇錯

一係唔check
一check 就無意思

True

想搵人check下我電話都無

周身唔聚財, 最撚弱智係扮自然拎電話睇, 仲以為我唔知, 一拎到電話就睇睇睇, 我睇佢老母咩睇

過來人一個, 單身ING

有時幾冇尊嚴如果啲朋友係隔離